[投票]大家睇下呢條片，吳卓羲係咪唔妥心悠BB?

睇下啲咀臉，愈睇愈尷尬

擺明唔妥
吳卓羲不嬲都係咁，宣傳啫

講野大聲唔代表冇禮貌

頂唔順佢咁on9

心悠bb以笑應對

最尾嗰下「你話係咪呀？」咩事

好衝動呀oh can you feel

吳唱k:
哦,原來係劉心悠
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

我覺得似唔妥心悠

不得不讚佢啲廣東話真係學得好好 你睇舒淇任贀齊果啲真係食屎 講咗十年無進步

卓羲係咁，成日鍾意講笑
熟佢既人一定唔會介意

好撚ON9 就真
係咁CHUR 住佢, 笑死

1:05個d眼神真係好唔妥

一聽佢話連旺角都冇去過即刻嚟料
吳唱K維護香港mk文化

又衰衝動

agger

我覺得佢係係到懶型

今次係咪做警察？

我覺得唱k咁樣幾好笑

其實劉心悠係無乜朋友緣 見佢咁耐都無耐拍就知 佢個性格係好有問題 想知再講

爆多啲

有咩問題

真係好明顯

吳唱k咁靚仔
抵佢串過馬撚

唱K串過馬撚